【劇透】海賊王956超級無敵勁爆情報

鷹眼：真是讓人興奮，久違了啊，沒想到又回到了被追捕的立場上……哈哈
——新世界某座島上
小白胡子：怎麽辦啊，媽媽，媽媽！？
我們被一夥的海軍（後面看不到）

同埋唔知邊個死左

政府割𥱊，七武海淪為condom

突入世界會議篇後一周以後的故事
薩波死亡的新聞，在世界會議上廢除了七武海制度
圖片：
海軍總部機密特殊部隊“SWORD”隊長X•德雷克

唔撚係咁玩掛

唔通結局3兄弟死後先重逢

恐龍佬放左羅

終極臥底

又死 , 應該唔會掛3\

臥底X

唔信薩波咁就死

證明海軍一定會參與呢個篇
興奮

巴基

巴基應該會做新四皇

鷹眼賞金幾多

最少15億

起碼好過黑警
黑警打人咁落力。
人地七武海都係hea交功課

Queen咁撚垃圾都13億

鷹眼無18鷹都講唔通

想知女帝同個國家點

女帝實帶成班女搵路飛

都算解釋返當初黃猿放走四個超新星

跟得香港好貼

但鷹眼無做過咩壞事

黑警德雷克喬裝海賊

Sabo真係死
我支持尾田

鷹眼
成個onepiece最鍾意既角色
等左咁多年終於出返來了

咁大將咪好唔得閒，又四皇又七武海，捉得邊個

Sabo知左
路飛係咪又要崩潰 然後又修練兩年？

咁耐冇加過應該得幾千萬，或者億幾
佢應該好早入七武海

次次講世界局勢都好正

唔係掛咁就寫死Sabo

依家羅同明哥唔係，熊做緊天龍奴隸得返巴基，鷹眼，小白胡同女帝，全部都好似幫路飛喎。路飛，新世代，舊七武海，草命軍，仲有之前打明哥啲同盟，形成一個勢力

無睇好耐 想問下薩波做乜？ 被黑鬍子陰？

就係唔知 之前仲講緊佢潛入救熊

Waaaaaassa

（緊急）922 G7領事館巡遊助攻929，守護聯合聲明，呼籲全球共抗赤納粹

貼乜？

係咪預報元朗幫 福建幫 做condam

死左幾個啦

應該冇死 但都應該比人捉咗

sabo出嚟搶果實鬧到熱哄哄，唔會咁易死況且好多fans當佢係艾斯死咗之後嘅精神寄托

btw,海賊王好睇在有得推翻垃圾政府，腐敗官員

由要修煉2年啦

事實證明食左艾斯果實同去送死係無分別

正 今集好刺激

甚平比人炒之後都升返上市價

大將vs鷹眼唔知咩結果

認同 我都係因為呢個原因所以幾拖都繼續睇

屌你老母尾田寫死薩波做乜撚

真定假邊個食燒燒果實邊個死

黑胡子竟然為粒果實走去海軍到

情報好似有講隻新聞雀被人逼寫假新聞 所以薩波應該係假死？

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

屌 薩波唔係真係死咗啊嘛

又或者引革命軍出黎？

更新：
政府迫摩根斯放假新聞，未知係咪薩波死訊
黑鬍子去海軍度搶果實
德雷克同克比通話，發現CP0係和之國（應該之前同大蛇做海樓石交易個班）

唔撚係下話

出場冇耐邊有咁快死
一定係計

應該55波

好想知係咩果實

大部份角色獎金等於戰鬥力
鷹金獎金一定四皇級

鷹眼有冇機會上路飛船坐下

咁又未必
佢one man band應該會打個折

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

鷹眼 女帝 會5會走去和之國幫路飛

黑鬍子爭動物系未有
唔通想要戰國粒果實? 話哂頂上戰爭都打過戰國

黑鬍似會周圍去七武海啲勢力範圍搶資源

獎金幾多唔重要
反正實力一定高於大將
同紅髮比劍都不相伯仲

鷹眼係伊姆

唔係因為海軍吹薩波奪熊作戰實敗戰死
黑鬍諗住炎炎喺海軍度所以去搶咩

話說和之國篇完咗未？好耐冇睇

完左

咁花劍咪同紅髮差唔多
上次鷹眼試招 你要咁講都無錯

鷹眼入紅髮
女帝 小白胡 巴基入路飛
明哥入黑胡

講左廢7武海好多年 赤犬終於做野

估唔到一幕完都有情報睇

成班海軍走去女兒國女女女

海軍連四皇都唔夠打 要七武海幫
而家應該得到新既力量 所以先想消滅七武海？

取消七武海
算唔算係 土改 收地 財產國有佬
七武海係大地產商 或有錢佬

赤犬一早睇班仆街唔順眼
而家仲要有埋新px 力量等於7武海勢力
終於可以搞鳩七武海

睇黎鷹眼真係同世界政府有關
鷹眼明明與世無爭 根本就無理由要捉佢

控制新聞自由

咁點解要寫死佢唔係捉咗

捉左既話又重覆頂上大戰

寫死左效果更大一定有原因

死咗點引革命軍出嚟

娜美拍拍路飛膊頭對他說：如果你當時在現場又可以做啲咩？
路飛望望天空說出：咁又係～

最近某外國記者咪爆黑警要求傳媒用佢地篇新聞稿

建議你驗下腦
成個頂上鷹眼都冇認真打過
你咁講鷹眼打唔死路飛係咪又廢過路飛？

世界第一劍豪 如果實力冇四皇大將級
咁劍士依個職可以廢左佢

一打完和之國出海見到直送打爆海軍

尾田真係跟到好前 日日一邊睇live 上連登 一邊畫漫畫

又有鬼

你同返上面果個講
佢話鷹眼同花劍咪又係差唔多
我話佢要咁講都無錯唔係認同佢
佢打個好似講緊鷹眼廢咁

七武海= 元朗國 福建國

其實做七武海唔一定高懸賞，係世界政府覺得佢將來有威脅先係佢未坐大前就招降。所以佢未必有15億，但實力就一定過啲15億海賊

高於大將就諗多左

係和之國未必收到風，到知道果陣可能已經係現實時間兩年後

我要一拳打飛你

仲有人睇架咩

海軍加七武海係一個戰力
夠打一個四皇
當多於一個四皇聯手，應該屌打海軍 推翻政府

Why not
鷹眼肯定左既戰同評價就係
同雙手紅髮平手 仲有世界第一大劍豪
勁過都唔出奇

同埋成日有人用獎金定實力真係好撚on9
睇左幾多年one piece 呀

暫時未見鷹眼真正實力
明哥之前搞白煙佬 都要忌青雉三分
原七武海入面最勁應該係鷹眼
沙老 莫利亞 熊 女帝 明哥 什平 都算出過哂
鷹眼除左一開始同索隆打過下 當時小刀都屌打
之後頂上之戰試下招 都無乜場面出認真打同全力
仲要係世界第一劍豪 黑刀夜
實力估計係四皇至大將之間

七武海正式成為condom打完白胡子棄得

和之國引發世界大戰
咁係引世界爭海樓石定某軍事力量

結局係發夢訓醒

可能係問海軍個良心跌左去邊,結果俾人通緝

薩波又做condom

之前話貝加龐克完成左新科技

完全估唔到尾田想點，兩個四皇聯盟左之後，海軍突然解散七武海仲挑釁革命軍...？

薩波出場咁少就死？

Figure未出夠，唔撚會死。

sabo無可能咁樣死吧

頂上大戰本身就係想引白胡子一網打盡

全世界公認最勁劍客
冇40億都偷笑

鷹眼要食飯都係種地....
連野都唔搶

想統一曬百幾個國家？同時 增加海軍實力？

喬巴100貝利 但實力唔係用賞金衡量
就算賞金最高唔代表佢海賊世界實力第一名

唔要丫艾斯死已經喊到仆街

係，連sabo都死埋真係接受唔到

5會啦 一個出左無耐對於主角咁重要既角色 邊有可能咁兒戲就死左 應該多數係打輸比人捉左

明哥中伽馬刀 都唔死，one piece角色邊有咁易死
除非尾田轉死性，Pedro 甚平 太陽海賊團 加sabo死
咁就有驚喜

可能就係復活左個洛克斯船長 唔再需要7武海

Sabo 就咁死左 ?

我屌你呀

呢幾話都推得好快，又有爆既資訊睇，睇嚟尾田真係要喺和之國發生世界大戰爽

海賊王點睇都係支那禁漫黎
反世界政府

龍: 薩波死左？ fact check 左先！！！

明哥走甩左

哇屌

德雷克又係畜龍又係臥底

屌佢老尾田

政府臥底暴龍小隊

又死 屌你

畀海多更難殺嘅人
伽馬刀爆哂內臟都唔死

收到風德雷克會死得好慘

會唔會同2年前一樣 sabo俾人捉左/有大危機，但今次路飛就順利救到佢出黎

會唔會救熊失敗比人捉埋改造呀

之前有人估過 黑胡子宜家有超人系（震震）同自然系（暗黑）既最強果實，可能佢真係想搶埋動物系最強

關鍵視乎cp0有咩料到同伊姆既真正實力

如果唔係真係唔知世界政府靠咩稱霸

之前個cp0示範左遠距離指槍射爆敵人，唔知其他cp0戰力如何

薩波應該係重傷但被烏鴉佬或者遁地佬救走所以失蹤

4年冇睇

火影世界第一！

鐵塊都可以擋子彈啦 更何況識武裝色

都幾威

鷹眼紅髮級，紅髮四王級，點計鷹》三大將

cp0最勁唔係隻豹咩?

綠牛個粒

如果真係走得甩嘅話 鳩sir終於可以如願

凱多快啲麻包袋隻德雷克

訪談好似有講路飛黎緊會有多個至親既人死
會唔會係sabo

路飛自已死最好

既然薩波死訊係假新聞，
會唔會現實係啱啱相反，革命軍成功救走左熊
薩波可能只係受傷/殘廢

紅髮（已經係四皇）斷手前同鷹眼都係平手，只係唔想討紅髮便宜先唔打，而紅髮仍然有用劍，但第一劍豪係鷹眼，如果咁都唔勁過大將真係收皮

如果係做咩唔直接公布會將佢處死

斷手之後其他能力勁咗先做到四皇呢可能
你睇林鄭就知面子果實幾重要

豉油

之前有timeline講過係做左四皇先風車村的

鷹眼幾時先換衫？

人地睇報紙著白衫

同紅髮咁上下勁

更新
巴基登場
女帝最後登場

死卡普都唔好死sabo

原本羅會做海軍
但當日海軍救錯人 救左德雷克
佢兩個好有命運交錯既感覺

七武海未廢除就馬上準備捉七武海

死黑警

薩波都死 我唔撚再睇海賊王
我到死都會追hunter 但連薩波都死即刻罷睇

果然做得龍既都係幫政府，仲要做臥底。罪該萬死

樓主好似集集都係超級無敵勁爆

格劍平手 我最多當佢劍術一樣
但霸氣紅髮一定最top

死阿哥詛咒

唔怕，作多個阿哥俾路飛

故都唔洗諗

故事創作一直都唔係佢強項

故事創作都唔算強項?如果係咁OP就冇野剩低

草埋一次睇仲爽

之前有講紅髮都去左見七老頭
我估紅髮同隆波受傷會有關係
可能係紅髮打傷隆波 然後交佢比七老頭做交易

屌唔撚識用生命卡fact check??

講真我係尾田真係好似富奸咁算 兩年畫十集 岩岩好夠出一本單行本算
剩底d時間去享受下 好過尾田依家有錢無命享
反正點畫點會有人屌

真心覺得和之島好睇左好多
起碼有返之前每集都好期待下一集既感覺

成個革命軍冇人有sabo生命卡

直覺覺得鷹眼會死

sabo 都死
我諗尾田太耐冇比人屌老母

點會，佢咁神秘一定仲有好多野講

七武海condom仔 一有代替品就即棄

索隆最終boss係鷹眼
無咁快死

新聞唔一定真
好似香港
海軍一日未交出cctv前
都當薩波死左先

作個反派勁過鷹眼，為師父報仇，一樣得

七老頭係咩黎

邊話講救左德雷克
唔記得左

海賊王最好睇ge地方
永遠都係路飛海賊團之外ge故事

而家好矛盾
和之國又開始好睇
但又想睇世界會議

細個已經無左條女
唔會未同鷹眼打場勁就死左
除非尾田想索隆人生有遺憾

羅既回憶
唔記得第幾話
柯拉松叫海軍救走羅
但海軍救左個細路(德雷克)就以為係羅

赤狗殺左白胡未

咁大篇章寫佢地潛入

薩博死左1賠100喇

薩博同熊一齊唔見左就一賠一喇

薩博被自殺

世界會議大戰結果就同太子站一樣封鎖消息

再賣報紙話薩博死左係動搖革命軍內部

香港人日日都經歷緊

唔係仲覺得薩博會死下嘛

FC都唔洗

係味睇緊山賊王7老星同隆波

主角係味叫露絲

死亡果實

殺波救咗大熊
得知大熊點解要留係海軍既秘密
選擇用自己交換
世界政府得到殺波後改良px
戰力大增
所以廢除七武海

薩波同豹佬55開
但有熊呢個傷兵，
所以薩波敗走，失蹤

海軍就吹假風，引其他革命軍出黎
加上路飛應該都會去
又可以焗薩波出黎
咁就可以黎個大圍捕，黎個屠魔令

第二次頂上

黑胡想搶咩果實？

之前講路飛去到和之國後唔見左張生命卡
唔知會唔會有關

好多漫畫家都好羨慕尾田無限ideas
係講故事上弱左（兩年後）

係和之國前幾段太垃圾先令你有咁既錯覺姐

可能雨之希留打贏鷹眼呢 要報仇

笑到停唔到

甚平墳頭草已經兩米多高了

點解sabo 會死..?

你以為佢係唔想討紅髮便宜，但係我覺得佢係驚萬一打輸比個殘廢無面咋

( . ) ( . )

仲以為hunter十老頭走左黎op客串

有無諗過4皇有5個，但係大將得3個，如果皇比大將勁，咁政府一早比人滅左啦

同埋唔好成日用鷹眼嘅劍術打飛機，紅髮又唔係單純劍術勁，白鬍子都話紅髮係充滿霸氣嘅男人，咁代表佢最勁都係霸氣嘅運用啦，紅髮鷹眼大家都係朋友又唔係死鬥，無得比較，但係死鬥嘅話，單挑應該無人係紅髮對手

你講一講又係wo...唔通...

你要諗到世界第一劍豪咁鳩屎我無得講架啵

除左紅髮多年無人挑戰到佢第一劍豪地位啦

藤虎都係用劍，點解鷹眼係第一劍豪，藤虎唔係？

去左世界會議救大熊 起碼要打兩個大將

如果大將勁過四皇，赤狗殺左白胡啦

三大將加埋高普戰國都仲要用七武海先贏到一個四皇，有幾勁呀

三大將就係三個
海軍仲有藤虎 綠牛 卡普 戰國 七老頭
除非4皇合作打政府先會滅掛
無話打哂飛機 無可否認用霸氣最勁係紅髮
至於鷹眼同紅髮鬥劍 點都會有霸氣附加劍上對決
白鬍同紅髮都唔係死鬥 但已經可以劈開個天
點解之前作者話鷹眼淨係同未斷手紅髮鬥 同埋鷹眼搵紅髮果陣d手下都驚 本身紅髮都識英雄重英雄 同時作者亦未完全咁去講鷹眼背景 加上係索隆要挑戰既地位 所以好多野加埋去估鷹眼實力
利申：唔係想嘈交定咩 亦唔係對鷹眼打哂飛機
只係用已知鷹眼劇情去估佢實力

有人話花劍都可以同鷹眼平手

上面都戇鳩
大將勁過4皇
如果唔係海軍就比人滅左啦
咁你都講得出
你唔掉返轉講？ 任何其一大將勁過4皇任何其一
咁海賊一早滅絕左啦

根本一整個海軍嘅實力大約相等於2~2.5個四皇團
睇左十幾年得出嘅結論
所以佢地先會要一直拉海賊之餘會對4皇之間接觸咁忌諱
同時一直平衡世界各界勢力

專登畫個sabo出嚟 又食埋艾斯個果實 一定唔會出幾次場就死 可能之後草帽大船團就係救sabo

希望fake news 炒車
最唔想係之後原來畀政府捉咗洗腦變敵對嗰啲shit

其實我實力上 大將=四皇
唔好以為白胡子兩個副手同大將有得打下
就覺得大將=皇副
睇返戰果其實鑽石同不死鳥都受傷
但係赤犬重傷白胡 食白胡全力一擊 都可以即刻起返身屌打路飛成隊人

其實唔需要爭論，尾田已經講左紅髮同大將實力持平，而紅髮懸賞金又係四皇之中最高

四皇點樣有5個

究竟佢實力去到咩程度....

明哥係監獄都戴住黑超

果時白胡好似本身一直有傷再加比自己個仔重創一刀 如果唔係赤犬一早比人重創
白胡係早期出既四重 佢個實力同其外三個同級
但係白胡皇副唔夠其他皇副勁
黃猿都怕左紅髮個皇副 而卡二實力又比不死鳥勁
黎近king應該更上一層樓 queen同J就實力見左底
而紅髮個皇副係接近大將(藤虎 綠牛) 當然坐得三大將比大將更強吧

全盛時期白胡絕對可以打得赤犬
係果時比人暗算+本身有病

咁就仲on9

三個大將 = 三個四皇
三個四皇級夠打柒一個四皇+佢班馬喇掛?
逐個逐個打柒就一早世界和平啦

如果四個四皇會咁好死夾埋
咁又一早世界和平啦
直接四皇聯手打柒海軍
之後一人分一個海又得

根本就on9

點得出卡二比不死鳥勁

山賊王

暫時2個未打過唔知
但係作者個編排似愈後愈勁 霸氣去到另一個層次
係頂上之戰未見有人用果實覺醒技能
但之後到打明哥，卡二就有
不死鳥果陣未必有 而家係白胡子個舊地盤 先覺醒左 唔記得動畫定漫畫有講

咁都有野笑

你on9?
自己重睇啦
世界第一劍豪 鷹眼性格係想不斷挑戰勁人
咁既性格會驚輸 驚冇面？

對唔住巴打 你要咁講you win

唔得喎大佬

咁寫好爛...鷹眼由第一次出場型到而家，拜託唔好寫柒佢

好似艾斯咁比個更加勁既BOSS秒左咪得
然後同師傅報仇

心水清冇人記得當初紅髮同白胡子見面嗰時，五老星係驚到瀨

Sabo 有比生命卡比路飛？

我諗佢指革命軍
路飛唔得閒睇啦 唔會無啦啦拎張野定期check咁gay吧

其實不死鳥同鑽石JJ見到大將根本就唔淆
篇幅太少 如果咁樣去評論佢兩個實力係有啲不公

不死鳥同黃猿55開就知有料

想問入和之國係第幾話？
停左一排諗住一次過煲

咁都係死sabo

齋劍術就鷹眼
霸氣嗰啲應該紅髮

係
個世界觀幾正

四皇各懷鬼胎
海軍立場一致吖嘛

雖然E幾年大家成日罵，不過睇翻火影，死神500話之後，都已經搬唔到D咩新角色出黎。

講明海賊 邊有話合作就合作 話平分就平分

尾田係咪香港人黎

海軍唔通有新戰力?
新三上將點打四皇加元7武海
一個白胡子都打到半死
肯定有新戰力
有機會係五老星之上果條女既自家軍

咁白胡子一定好廢啦 連武裝色都唔識

唔係話不死鳥係威脅到黑胡架咩
卡二點會勁過不死鳥？

會唔會就係想救熊 最尾攪到熊死左 熊都冇曬戰力

班海軍邊夠女兒國打

正常無人係 紅髮對手
因為佢得一隻手

我覺得Queen又唔算廢既

同佢對佢打個個係Big Mom

即係好似Queen同凱多打仲唔俾佢秒殺咩

咁除咗大將仲有赤犬，空 (全軍統帥)， 戰國同卡普

智囊有鶴

其實都唔差

要求世界政府交世界會議cctv

同香港相反 香港係話無死 尾田都幾識抄

獨裁世界政府 紅土大陸
海賊 追求自由 示威者
五老星 胡溫？

核爆都唔會割

薩博強姦哂咁多個公主都唔割

一早講左仲勁過兩年前
有新px取代七武海

講緊不死鳥果時未有覺醒技呀
白胡無可能唔識霸氣 紅髮上船搵佢咪見到
都唔明點解要搵呢d位去串人
我都係跟據睇到既野去講 唉 算數 淨睇post
根本無乜討論空間 下下都要串人

實力有好多方面

好似巴基咁唔打得，但可以吸引到一批勁人做手下都係實力

頂上都贏到啦，殺左赤狗都仲得。

四皇應該勁過大將喇

呢一幕真係好撚正

愈後愈勁咁鷹眼一定係最廢七武海

好正常，副超先係明哥本體

如果空係世界政府統帥，可能實力高過海軍元帥/三大將

下 如果有武裝色 佢打青雉個下已經講唔通啦 根本就係尾田個時自己都未諗好 照你咁講頂上之前有邊個show到果實覺醒技? 明哥卡二領先全世界?

講完咪又係照射羅隻潛艇 根本黃猿講野都唔可信 係香波地群島夠係咁話啲超新星好可怕 跟手就一腳一件

唔會高過 大將登場個時講到明世界政府最高戰力
空之前已經有過敗績啦

邊話

個下係青雉主動元素化避過左 個時已經有霸氣設定係未完整者 覺醒就真係唔知點 可能到時路飛學又會話有咩條件黎解釋返

Yes 個下係青雞反應快改變自己身體避開

無講過

高普
繼隆波完老頭，就連利物浦教練都入埋海賊王

對付白胡大技要三大將一齊出手

吖屌 尋日去完維園上左腦

卡普先岩

未諗好武裝色點表達姐 唔等於冇武裝色
雷利都冇油黑隻手啦
白胡冇武裝色點打到紅狗嘔血

所以咪話尾田個時根本未諗好 你用頂上不死鳥無覺醒係唔合理 因為個時場上每一個人都無用到出黎 擺明就係尾田未諗呢樣野 你信唔信頂上咁多個人除左明哥其他人都未覺醒?

係會受傷 復原能力都有上限

我就覺得四皇比大將勁既，唔打海軍係因為好似白鬍子咁，一打海軍，其他四皇就會踩入黎自己地盤，所以先唔打海軍。四皇衰就衰在唔合作，如果唔係一早滅海軍啦！

政府目標係滅海賊
海賊唔係諗住滅政府
如果一個大將已經勁過四皇，
三大將聯手直接一日一個皇 , 本劇完
頂上已經睇到一個四皇已經係要
元帥， 卡普，三大將，七武海，大部份中將全部一齊守
到紅髮出黎都話再打就到我地做對手，連赤犬都唔敢再打，已經證明海軍最高戰力全齊都唔需連打兩個四皇。

明明有霸王色但唔用

隔離d 卒仔都話白鬍子用霸氣刺穿佢 係未已經殺左
你都講到冇
純粹係青雉提早元素化開窿黎閃
佢係好多野冇諗好，但呢個係你自己冇睇清楚

反胃架嘛

世界政府玩過fake news一次
今次似係捕左sabo 再報假新聞去引黑胡子偷果實
五老星今次要滅兩盞燈
sabo好似一野連繫曬黑胡子同路飛

係有提過呢樣

但咁講得通點解艾斯唔咁樣黎閃

個距離艾斯硬接同元素化閃開，都係打唔到路飛

技術囉
就笠係普通常，有d 人俾人打得中，有d 走位閃得開
你話係咩原因？

佢元素化閃開，赤犬果拳咪會繼續向前打中路飛

其實佢打穿左都可以繼續向前

德島咪相認左 夠咖啦 去死啦

咁又係唔識霸氣係廢d

重睇啦，果陣佢一插左青雉之後，其他人都講左句，比霸氣插左下

其實主要係團戰要咁多人打姐
大將=四皇就基本上唔係架啦

咁事實就係打唔中路飛

咪話距離上係唔會打中路飛

你話佢自然系可以向前打到路飛

咁你硬接完都可以向前架啦

火拳都一下打爆幾條船，赤狗一拳打中一個人後就阻住？

小白胡有幫?

我覺得個設定係四皇勁過大將，大將等如或勁過四頭馬少少

1）有傷同老既白胡vs 赤犬 青雞
白胡係屌打赤犬，只係傷患問題影響俾赤犬偷襲，但亦見到赤犬同青雞係有能力同白胡過幾招，白胡，紅髮，大媽同凱多可以視為實力相當
2）路飛 vs big mom & 凱多
當時路飛實力=四皇頭馬=卡塔，但用4檔最高攻係打唔入四皇，仲要暈左，即係一般四皇頭馬同四皇過幾招都有困難未必可以全身而退，證明係弱過大將少少
3）黑胡子vs 四皇，大將
黑胡子對白胡個弱勢等同大將對白胡，即係未有震震果實前既實力等同大將，有震震果實後成team俾戰國打到反白眼，見到赤犬唔想打選擇逃，對戰白胡殘黨都係贏少少，可以得出現時未熟練果實既黑胡子係比其他四皇弱，強過不死鳥，大約等如大將實力

結論：
其他四皇>大將=四皇黑胡子=貝克曼>四皇頭馬（當中king同不死鳥勁dd)

而卡普全盛應該有四皇實力

出左漫畫了 大家去呢個POST討論

會唔會係薩波殺咗自己細佬做返國王

上面有班友概念錯晒。
四王，直頭係新世界四大政府領導人
海軍只係屬世界政府。

世界政府=美國
四王=中國英國俄國

世界政府統領前半段，後半段係四王
世界政府成日想佔領其他地方，想搞埋後半段。

世界政府，三大將
對位應該是
大媽=三將星
凱多=JQK
路飛=卓洛甚平山治

四王》》》》》大將》王副
所以劇場版卓洛打大將，是對岩位的。

藤虎連明哥都唔夠打/唔敢打，又打唔贏薩波

明哥點睇都唔夠卡二打

和之國好精彩 建議你睇返

睇漫畫睇到big mum前期已經追唔落

Big mon 飛住黎睇就算啦直入世界會議篇同和之國

佢戴住手套

入得七武海唔會俾人簾街招，幫做野唔通仲通緝咩，所以應該係冇價，但入嚟前或退出後，街招就出返嚟

一打一差些少，1.25個差唔多，所以要出到2個，當一個打緊一個要係一邊幫拖抽水

攬炒巴 I love u

小學作文
實比人屌到22世紀

可以發呢啲夢都唔錯嘅

空呢條友睇身型就肯定識打交
但做得呢D位唔會落埸

SORRY, 我知唔關事, 但麻煩幫個手簽名

根本一開始就係反政府既漫畫，大陸好快會禁。

之前巨人講到搞革命都被大陸禁左

1.好明顯藤虎放水，不排除佢加入海軍係另有所圖
2.救煙佬嘅時候，青雉表現出可以秒明哥嘅實力